$1500 後備android機 4-4.5吋

有無介紹
無錢加少少 但可以平少少

sugar?

+1 小米pad買唔買得過

有無無咁女性化既........

Xperia l1

除咗屌米都無乜得楝

如果屌米 買2手算屌米算

真係得屌米可以一屌

屌米都要2手

小米A1好似千5

後備機 唔想買太貴 都係用黎打電話 whatsapp

Nokia

唔介意大陸機就小米

moto E4 囉，真係打電話、whatapps

紅米Note

三星 prime J5 $1700

上網買2手紅米3

不了

貴左d

多謝大家，我上網買左2手 g3
$400 幾抵玩

邊度買？介紹一吓？

Carousell

G3 好快燒底板

個賣家好撚爽